🙇🏻‍♂️求教，底板有著燈，但火牛唔轉，著唔到機，係壞咩？

Ram卡，display 卡都拆晒出嚟，都冇反應

呢d情況係壞火牛定底板🙇🏻‍♂️

求教& 求救巴打

推

其實係粒開機制

火牛好似可以咁check
插埋ram 睇下入唔入到bios ?
利申：唔太識

火牛已換都冇反應

咩spec

壞開機制

羅c批開機

影相睇下

有冇教學

開機制同reset制調轉用reset開機

有冇響b聲

完全冇聲，係咪代表底板已死

底板有著燈，換左新牛，將所有ram 卡拆哂，都著唔到

底板著燈唔代表底板無事。

姐係底板

查板手冊
有個叫power on的pin腳
拿螺絲起子或是金屬物品
把兩個pin腳touch一下就開機了

都冇反應
咁板可以換底板啦